係花園酒家BOOK左五張枱，有無手足JOIN

我坐係拎野飲果邊

之前成日包一層 花園玩到好撚痴線

花園好貴

300幾 真係貴

今日個個場都明湯

點左肥牛未

雞子

食左20碟左右

380 上禮拜見到佢門口寫

未裝修之前每年都去
裝修後不了
$380/1個
訂位仲要4位起

我係任拎肥牛前少少

上年200蚊炸